<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>El Ciudadano - Noticias de Chile</title>
    <link>https://www.elciudadano.com/feed</link>
    <description>Feed RSS generado automáticamente con noticias de Chile</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2024 15:50:09 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Candidata a alcaldesa de San Ramón editó foto para aparecer junto a Bachelet pese a no contar con el apoyo de la exmandataria</title>
      <link>https://www.elciudadano.com/chile/candidata-a-alcaldesa-de-san-ramon-edito-foto-para-aparecer-junto-a-bachelet-pese-a-no-contar-con-el-apoyo-de-la-exmandataria/10/01/</link>
      <description>&lt;p&gt;El Ciudadano&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La concejala Roxana Riquelme, candidata a alcaldesa de San Ramón, generó polémica en redes sociales al difundirse una foto de campaña en la que aparece junto a la expresidenta Michelle Bachelet. ¿El problema? Se trataba de una imagen editada, tomada de las redes sociales del actual alcalde Gustavo Toro. La foto fue publicada el pasado [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La entrada &lt;a href="https://www.elciudadano.com/chile/candidata-a-alcaldesa-de-san-ramon-edito-foto-para-aparecer-junto-a-bachelet-pese-a-no-contar-con-el-apoyo-de-la-exmandataria/10/01/"&gt;Candidata a alcaldesa de San Ramón editó foto para aparecer junto a Bachelet pese a no contar con el apoyo de la exmandataria&lt;/a&gt; se publicó primero en &lt;a href="https://www.elciudadano.com"&gt;El Ciudadano&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:27:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Estas son los delitos por los que Ricardo Yáñez será formalizado</title>
      <link>https://www.elciudadano.com/chile/estas-son-los-delitos-por-los-que-ricardo-yanez-sera-formalizado/10/01/</link>
      <description>&lt;p&gt;El Ciudadano&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;POR GONZALO ELLIS En enero de este año, se presentó ante el 7° Juzgado de Garantía de Santiago una solicitud formal con el propósito de establecer una audiencia para la formalización de cargos. Esta solicitud involucra al entonces general director de Carabineros, Ricardo Yáñez, así como a su predecesor, Mario Rozas, y al exsubdirector de [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La entrada &lt;a href="https://www.elciudadano.com/chile/estas-son-los-delitos-por-los-que-ricardo-yanez-sera-formalizado/10/01/"&gt;Estas son los delitos por los que Ricardo Yáñez será formalizado&lt;/a&gt; se publicó primero en &lt;a href="https://www.elciudadano.com"&gt;El Ciudadano&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 13:41:56 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Felipe Harboe critica exigencias del Sernac a centros comerciales pero omite que su cónyuge preside la Cámara del rubro</title>
      <link>https://www.elciudadano.com/chile/felipe-harboe-critica-exigencias-del-sernac-a-centros-comerciales-pero-omite-que-su-conyuge-preside-la-camara-del-rubro/10/01/</link>
      <description>&lt;p&gt;El Ciudadano&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El exsenador y actual abogado Felipe Harboe participó recientemente en el programa Mesa Central de Tele 13 Radio, donde expresó su desacuerdo con nuevas exigencias que el Servicio Nacional del Consumidor (Sernac) está imponiendo a los centros comerciales. Según Harboe, estás regulaciones están siendo excesivas sobre los actores del sector comercial afectando su funcionamiento en [&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La entrada &lt;a href="https://www.elciudadano.com/chile/felipe-harboe-critica-exigencias-del-sernac-a-centros-comerciales-pero-omite-que-su-conyuge-preside-la-camara-del-rubro/10/01/"&gt;Felipe Harboe critica exigencias del Sernac a centros comerciales pero omite que su cónyuge preside la Cámara del rubro&lt;/a&gt; se publicó primero en &lt;a href="https://www.elciudadano.com"&gt;El Ciudadano&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:42:56 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
